點解呀嬌日日都結緊婚

林奕匡同佢老婆結婚結足兩年添

明明記得佢已經結左婚
早兩日又見佢話仲有幾日結婚